48歲人去考dse 都竟然緊張到嘔撚左

48歲（嘔）

考邊科

通識

有冇正Miss巡場？

柒就有

慘

有冇係門口食返支煙噴d學生妹

當時想嘔無心情食

年年48

媽咪今日學校有人嘔牙

新會員？